dynamicroles
============

A Symfony project created on April 27, 2018, 8:16 pm.

**Сущности**

1. Пользователи
2. Проекты
3. Роли

**Страницы**

1. Авторизация
2. Администраторская панель *

  Доступна для администраторской роли. 

  C 3-я раздела:

  1. Пользователи

    Функционал: можно добавлять, редактировать и удалять пользователей, так же привязывать к ним роли, которые можно создавать в разделе "Роли". 

  2. Роли

    Функционал: можно создавать, редактировать и удалять роли. В роли можно выбрать следующие уровни доступа:

    1. Можно смотреть  все проекты или можно выбрать из перечня проектов, если они уже существуют в системе 
    2. Можно редактировать все проекты или можно выбрать из перечня проектов, если они уже существуют в системе
  3. Проекты
  Можно добавлять, редактировать, удалять проекты. У проекта 2 редактируемых поля: название и описание, created_at и updated_at.
3. Список проектов

  Сюда обычные пользователи попадают после авторизации. По умолчанию пользователь не имеет доступ к проектам. Он может просматривать и редактировать только в том случае, если к нему привязана роль, которая это позволяет делать и только те проекты, которые прописаны в роли. То, как создавать эти роли написано в п. 2 (про Администраторскую панель).

**Заметки**

Администраторская роль - системная (зашита в коде).
